買電腦$10000預算 求推薦

主要做功課，修圖，玩d大型熟門game就冇
考慮緊laptop 3 13.5 i5 8GB 256GB
有冇其他更加好推薦？

Intel Core i5-9400F

ASUS TUF B365M-PLUS GAMING

ASUS TUF-RTX2060-O6G-GAMING

Kingston 8GB 2666Mhz DDR4 X2

Antec NeoECO 650 Gold 650W 80PLUS Gold

SAMSUNG 970 EVO PLUS 500GB M.2 SSD

WD Blue WD30EZRZ 3TB 5400rpm 64MB 3.5 Inch HDD

Cooler Master Hyper 212 LED White Edition